[
    {
        "randomId": 633
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kino si igisebe ni myambi",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_4": "Urume ku musororo",
            "correct_answer": "Igikuku"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana b'umwami bicaye kuntebe imwe",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Inkuba mu rugano",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igiharamagara kitubereye mu ruhara",
            "option_1": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Umwumano w'ishashi",
            "option_4": "Amazi mu gisura",
            "correct_answer": "Urugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nirirwa nicaye nkirirwa nicaye",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Ururimi mu kanywa",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka ikarisha mu Rwanda rwose",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ubunyerere",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko ntannya aracuncumura",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Ibyiyone",
            "option_4": "Igicuma bacuncumura",
            "correct_answer": "Igicuma bacuncumura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana w'umutwa yaruka warya",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    }
]